《鐵甲奇俠4決戰蜘蛛俠》海報曝光

做乜着到jedi咁

樓主p?

屌
又係喎
成個obiwan咁

咪玩啦 拎張真既出黎啦

Fan made?

識ps就整得海報？

tony個頭重大過peter個頭

好柒

張海報好醜樣

jp

日咩本
template黎，改做韓文咪韓版海報

唔算話好有心機
但點都好過上面張垃圾

雖然話M記海報不嬲都大堆頭柒下柒下咁
但呢張真係柒到不忍直視

明明rdj同tom兩個演員都係靚仔。但張poster竟然有柒味
大製作既poster整到衰過cult片

做海報班人食咗屎

好老套

身為豬豬俠fans嘅我真係唔知講咩好

好大陸feel

好似大陸老翻封面

點解貼街嘅海報都咁柒

以為係抽水post

好假

有陣柒味

大陸山寨version

邊個係主角？

Happy Hogan

原來係真

仲以為樓主玩PS

可唔可以ps決戰羅莽出黎

Logan呀

樓豬講呢套？

張海報柒到仆街又大收
整得靚又係大收

咁整咁靚為乜

右下個4個

柒過關家姐

如果張海報背景黑色，隱隱約約見到吊住個蜘蛛俠 應該會幾型

睇左做神奇4俠決戰蜘蛛俠

邊張先係真

放個jedi喺中間

垃圾海報...

向08 iron man poster 致敬咋
所以算ok

同iron man 1,2張海報好似

海報D CG係陳年遊戲機CG質素

柒到不能直視

tony好似升仙咁

屌

仆街 笑左出聲

where is auntie?

勁似樓豬自己P
啲咩垃圾字體黎

暫時冇嘢超越到呢張

呢張無左個女人會好d

胡杏兒喎

好多套marvel戲海報都致敬08 iron man

呢啲poster 好似初學Photoshop咁
搵幾個有份 貼晒啲相上去
10分鐘都唔使收工

D人 9唔搭8

遲啲iron man都玩返拍呃錢

wtf

Ironman 1呢張係ok
但係致敬仲核突過成十年前個張咁多

唔好嚇我啦

簡單得黎表達到個重點

笑到仆街

HappyLogan先係主角囉唔該

兒童FEEL咁既

嘩屌

唔拍Iron Man 4 但去曬其他角色電影都做大配角

但tony竟然叫佢Logan

伏筆

屌 可以笑翻三五七年

雖然唔係同一個牌子 但都係名費車

以前蜘蛛俠有d海報幾靚

好地地做乜無啦啦叫人Logan?

希望有日會見到iron spider 係大銀幕出現

輕鬆上班

呢個post笑到仆街

Peter,I am your uncle

第一張
宜家係ironman定peter係主角呀

好似由唔同電影合拼出嚟
色調唔統一
好無美感

No!!!!!

呢個實係好好笑

笑左 真係美式poster